突發！Xbox Series X唔小心爆咗價錢

Halo Infinite同Moster合作
話抽選200人送部Xbox Series X同Halo Infinite俾佢
總值119,998USD

119988/200＝599USD一部XSX

隻game本身免費?

摩擦力

599 不了

399先會考慮

真心問

中間果行都寫住Monster Drink自己9估既價值,而且本身係Game+機,但539/529呢D奇怪官方價錢應該唔會係第一水出現

當隻驚99，部機都要500